係咪所有女人都咁鬼大頭蝦？

Sorry 標題呃左巴打絲打
其實唔大頭蝦趺野邊個未試過

星期日女朋友行荃灣千色店，綠楊，新之城同埋南豐，行完先發現自己趺左條手鍊

條鍊係新買未黎切影相就趺左
大概咁既款之後黑色部份係通窿中間有粒石

希望巴絲幫幫忙留意下
PM 我薄酬，有需要可以影單據証明

push

推 唔好再咁大頭蝦

多謝巴打 會好好提醒

push push

push push push

push push push push

買過條算啦

多謝巴打幫手 push, 只係想試試搵唔搵得番而已

push push push push push

幫推

情人節禮物佢可以第二日就跌左 好彩搵得返
電話一年跌過2次，銀包一次

多謝巴打幫推
佢今次因為 period 唔多舒服第三日就趺左條鍊
所以先想試試post 連登希望巴絲幫忙
感激不盡

之前送過一對成千蚊既耳環比EX, 戴左2日唔見左一隻

扮大頭蝦

條鍊仲貴過巴打你 ex 的 謝謝幫推

我都希望佢係扮大頭蝦試下我可以點為佢搵呀 但佢唔見左真係有啲失望，第三日就唔見左好慘架！有唔見過野就會明

謝謝絲打幫推